【屌屌】檢討委員會報告

檢討委員會報告

社會暴亂原因：
1， 青少年國民教育不足
（不了解國情，誤解政策含義）
2， 通識教育出現問題
（通識教育過於鼓勵青少年參與社會運動而非批判性思考）
3， 家長監督不足
（家庭不和諧，激發年輕人上街發洩）
4， 無法有效保護警察個人私隱
（導致警察無法有效執法）

檢討項目：
1， 推行國民教育
2， 改革通識教育
3， 促進家庭和諧，家長加強監督
4， 推行【侮辱公職人員罪】，減少激發警員情緒
5， 提升警員薪金以提升士氣

我估會係咁

仲有假新聞假消息 政府會加強溝通之類

仲有網絡太自由，要開始禁網